打人惹公憤 躁男MK遭圍毆昏迷

2019年01月25日

打人惹公憤 躁男MK遭圍毆昏迷

【本報訊】一名黑衣男昨於旺角街頭與送貨工人發生碰撞，竟出拳攻擊對方，更辱罵圍觀者，最終被四人圍毆，黑衣男被打至昏迷倒地，事後被送院救治，打人者事後不知去向。

現場為旺角登打士街好景商場外，昨傍晚6時半，一名黑衣男推着載有狗隻的寵物車經過，與中年漢的送貨手推車碰撞，黑衣男情緒激動，大聲爆粗，更出手拍打中年漢頭部，對方只以手擋格及閃避，惟黑衣男得寸進尺，除揮拳狠擊，更起腳踢對方，其間中年漢解釋「係你自己行埋嚟」，黑衣男更怒斥：「你啲貨係死，我隻狗係生㗎！」更說：「報警吖！」

其時，一名圍觀者上前問遇襲中年漢是否要驗傷和報警，豈料黑衣男意氣風發喝罵：「關你鬼事呀！」此時四名男子不值黑衣男所為，群起上前圍毆，黑衣男毫無還擊之力終倒地，復遭對方狂踩，中年漢其後離開。現場消息指黑衣男一度昏迷，救護員到場將33歲姓莫傷者送院。

■記者潘婉玲

上一則
上一則
涉五度姦親女 父辯稱「淨係摸」

下一則
下一則
機場廁所五塗大便 無業漢罰款

我係琴晚果隻狗 無人理我好肚餓啊 我要食雞比

出黎行，唔好以為得自己可以惡 今次當買個教訓